俾樓上滴水滴醒，然後俾樓下話滴水

落緊雨啊仆街